發夢見到每人身上都有支胡椒噴霧

每個市民都應該配備朝椒噴霧！

邊到有得買？係咪犯法？

邊到有得買？係咪犯法？

推

何君堯：反暴力 但示威者「搞」元朗是先撩者賤 林卓廷「咎由自取」

買枝辣椒醬溝希D都有咁既效果

胡椒好似無得買
防狼就有得買

辣椒水？

入元朗發夢必備 邊到有得買？係咪犯法？

推L爆佢丫

入元朗發夢必備

係咪犯法？

譚仔大辣湯底

犯咩法呀 香港警察無力（你覺得呢？） 保護自己 咩都要袋係身

之前見有個post教人自製

特特多麻

up